# نوفالدول 1000 #

الادوية والعقاقير الطبية احدثت طفرة في القران الواحد والعشرين حيث ساهمت بشكل كبير فيما وصلت له البشرية في هذا الوقت
وهناك العديد من شركات الادوية الموجوده حاليا وجميعها يخضع تحت رقبة وزارة الصحة الخاصة بكل دولة
وهناك العديد من المواقع ايضا المتخصصة في علم الادوية العقاقير الطبية مثل الموقع العربي الشهير [دار العلاج](https://www.3ilaag.com)
حيث يحتوي علي العديد من الاقسام الخاصة بالادوية والعلاج والعقاقير
مثل قسم ادوية الامراض الجلدية الذي غالبا ما يحتوي علي الكريمات والمراهم
وايضا قسم أدوية المضادات الحيوية وهو قسم في غاية الاهميه لما الدور المهم التي تلعبة هذه الادوية 
وايضا قسم المسكنات الذي لا غني عنه فقد ساهم هذا وبشكل كبير في تطور البشرية بشكل ملحوظ
وقد ادي الي ما نحن الان فيه من تقدم وحضارة.
ومن امثلة ادوية المسكنات نوفالدول 1000
### ماهو نوفالدول 1000 مجم ###


نوفالدول 1000 هو دواء يعمل كمسكن للالم وخافض لدرجات الحرارة 
وهو فعال جدا بسبب احتواه علي مادة الباراسيتامول 
فيمكن استخدامة لحالات الصداع ايضا 
ولكن هناك حالات ينبغي عدم استخدام نوفالدول 1000 فيها
مثلا استخدام نوفالدول 1000 للحامل يمنع ويراعي استشارة الطبيب في هذه الحالة
ايضا استخدام [نوفالدول والرضاعة](https://www.3ilaag.com/%D9%86%D9%88%D9%81%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D9%84-1000/) ممنوع خلال هذه الفترة لانه يشكل خطرا علي الجنين

المصدر
[3ilaag.com](https://www.3ilaag.com)